鳴門用多重影分身屌雛田算唔算輪姦？

雛田唔肯就算

諗到就興奮

解除多重影嘅時候佢應該會虛脫

分兩個就夠哂啦
唔洗多重

分一千個

反白眼

精盡人亡

丁次有冇用部分倍化術屌黑妹

然後唔小心放錯倍數，搞到個閪都爆左

寧次 金手指八卦陣

喺陰間金手指？

博人究竟係邊個分身個仔

所以雛田學八掛六十四掌同回天就可以1次過幫咁多個影分身打飛機

咁鳴人算唔算自己派帽比自己戴

FBI

小櫻唔揀官二代naruto嘅原因
因為千鳥

頂你我食緊飯啊

用掌拍jj 點打飛機

仲要連埋逆後宮術嚟用

牙有冇用擬獸忍法比赤丸屌

綱手先正
每一插一下都處女膜都自動修補

千鳥流淨係輕微電流 麻痺感覺已經夠

百豪先儲幾多年先開到一次

但係佐助斷左隻左手

雛田點穴 嗚人變幾多都射唔出

鳴門都有螺旋丸

鳴門屌色誘術嘅自己算唔算係打飛機

想炸鳩爛個閪？

叫九尾幫手解穴

解到就唔洗比木葉丸登基啦

會唔會有呢個題材嘅同人 ?

螺旋丸鑽...

開死門屌西

9尾次次都有真人版vr睇

人都死咗咯

嗚門屌女係咪比九尾望住

九尾係咪起最佳觀賞位置

十年前都應該有...

我屌爆你個閪呀

痴撚線

有九尾係體內唔會咁易虛脫

用須佐咪得

咁井野咪可以感受下屌系既感覺囉

咁d影分身全部係空炮？？？

主觀視

雷影極速屌西
放蟲條友控制蟲不規則咁包住條野咁拮
大蛇丸用條蛇舌瘋狂奶

屌到佢對白眼反白眼

強帖

瑪琳真心正

咁如果鳴門先用影分身 影分身用美女變化術 之後鳴門屌自己分身 算唔算自慰？

右手呢

多重影分身 但係有無多重影感覺先
係既話就爽

解除嗰時 感覺全部回饋比自己

無得即時爽又差d喎

鳴門屌到一半比九尾搶咗主體

如可分身屌鳩自己

點穴一開始就中啦
邊解到 9尾解幻術就得

捽爆個西

一個女優比幾百個男人搞過又算輪姦？

多重影分身可以瘋狂偷食

咁D米青係咪都會分薄做N份

如果龍珠世界同火影世界合併咗,擁有九尾力量嘅係悟空,咁同時爆超級撒亞人4同九尾係咪無敵？
再撈埋死神世界入去,講杜拉格斯變咗代理死神,虛化再爆超級撒亞人3會點？

你老母叫埋多啦a夢黎一個都打哂你成個世界啦

00後

螺旋睾丸

0你老母臭閪咩 唔係點叫呀?發表下

唔知嗚門會唔會還原基本步同雛田玩千年殺

個post痴撚線
巴打幾撚有創意

比人插緊用回天會點？

班80後阿叔叫開叮噹

在中文世界，早於1975年《多啦A夢》曾以粵語《叮噹》來命名，並於《兒童樂園》雜誌中，以重畫的方式連載[19]。事實上「叮噹」之名是由《兒童樂園》雜誌社長張浚華於1973年，當時擔任編輯的她引入香港時所取，名稱即來自多啦A夢的鈴鐺。另外1982年第5卷第2期的《日本畫報》刊登《動畫片轟動一時》中翻譯為「杜拉蒙」，然而1990年代或之前的港台盜版時期，多啦A夢的漫畫在華人地區各有不同名稱。

00後唔敢認

90後都已經叫多啦a夢喇
通常80後先叫叮噹

90後都係叫叮噹㗎

咁都可以嘈

00後應該唔係睇多啦a夢啦下話
利申90後

嗚門用多重影分身屌自己算唔算打飛機？定算雞姦？

咁算唔算夫目前犯

有就有不過唔係火影

想睇

97年先改名
大把90後叫叮噹啦

00後唔敢認

連登仔好痴線

好耐之前有啦

90後都叫多拉a夢啦，班啊叔

其實試過
之後比幾百個鳴門屌到反白眼
個招係咁樣黎

邊個分身先射？

#101先講完係97年改名既
會有幾多90後係叫慣多啦a夢

呢個po乜撚嘢事

90頭就仲有可能仲叫叮噹
90中，尾有認知能力都已經叫緊多啦a夢啦

清有冇key word

點解講講下鳴門屌大波田會變咗做Doraemon㗎

當初鳴人老母果陣咪主觀被人屌咁

兒登每次笑親90後，佢哋都會咁啱係90頭
而家上網google咁易，下年開始00後都可以做老屎忽

如果將啲查克拉注入精子會點

比你90出世，佢改名果時你先7歲，我身邊d90後都叫慣多拉a夢啦啊叔

成班死gay佬，講緊大波田都可以focus咗去多啦a夢度

屌你老母90後大把人講多啦a夢啦

上面合理得黎又笑撚死

個陣封印強啲，九尾冇醒到（好似係）

佐助千鳥同小櫻玩情趣

用多重影分身術屌返自己呢?

改咗名就要跟
過多幾年可能個個都叫寶可夢
利申90後

鳴人可以分一千個影分身，圍圈屌自己屎眼

屌你人型蜈蚣咩

咁多啦A夢係官方正名黎

唔好咁勉強

九尾化先屌雛田

好在唔係同牙一齊

同樣既野Dr Manhattan一早玩過

鳴門碌尻係咪都整到螺旋丸出嚟

鳴門解除多重影分身嗰下隨時馬上風

影分身做汁男

諗起都正

到解除分身時唔知會有咩感覺

屌你老母我社交圈子既90後幾乎都係叫開叮噹嘅

咁都騎劫到
btw 牙屌女果時用牙通牙 會唔會鑽穿條女

遲早 地鐵 班00後都唔知係乜

開八門先正

屌完就要死

諗起就緊火

嗚門體內重有其餘8隻尾獸既卓羅

屌女真係成村人望住

屌你老母80後老就老啦扮咩90後呀傻閪

當你89年出世 真正睇過陣都已經改左名啦
根本正常90後就係叫開多拉a夢 你就on99 80後廢中扮90後串人00後
又要扮老屎忽又要唔想認老 真係廢中心態
潛啦死老野

我記得有張咁既圖

多重影有人格

每隻尾獸又有一個人柱力
幾熱鬧啊

97先改名 90頭點會唔係聽開叮噹
死都要屈鳩我80做乜
就算我真係80後又點
屌你班00後掉想轉頭屌個科林主流嘅80/90後